機場要人啊！死撚曬去邊？

又話塞爆機場！
人呢！唔夠人

推

麻煩坐喺接機大堂嘅上嚟離境大堂！！！

宜家上去

推！